Entre al siguiente link (https://uconn.edu/) obverseve durante 5 segundos y luego conteste:
En breves palabras : ¿Qué le inspira el sitio web?
Respuesta: Me dio la sensación de que era una Universidad con mucho aire libre, quizás algo relacionado a la agronomía.


Del 1 al 5 : ¿Está claro a qué está dedicado el sitio web?
Respuesta: Si, es una universidad, pero no me dio el tiempo de verlo con más detalle.


En breves palabras : Tras verlo durante 5 segundos, ¿qué fue lo que le llamó la atención o recuerda?
Respuesta: Lo que me llamó la atención fue ver tanto espacio verde para una universidad.

Suponga que usted le interesa la historia sobre la institución donde pretende estudiar, para ello busque en la web información sobre la historia de la institución
Preguntas:
Del 1 al 5 : ¿Le resultó fácil encontrar la información?
Respuesta: Si únicamente tuve que presionar about us y la información estaba ahí



Del 1 al 5 : ¿Logró encontrar la información con el primer click?
Respuesta: Si
 




 Del 1 al 5 : ¿Le resultó intuitivo?
Respuesta: Si, también el hecho de saber que generalmente se encuentran en la sección de about us, y que está casi siempre en la parte superior de la página
eso hizo que resultara aún más intuitivo.



Usted está interesado sobre qué medidas se están tomando por motivos de pandemia en la “Escuela de Ingeniería” para eso realizará los siguientes pasos: En la página principal diríjase a “School and colleges” en el apartado de “Academics” => Luego, seleccione “School of Engineering” => Una vez aquí, seleccione la carrera “ =>En la página desplegada busque por sus medios información sobre Recursos para estudiante por el COVID-19.
Preguntas:
SI o NO : ¿Pudo completar la tarea? en caso negativo deje las siguientes preguntas de esta sección en blanco
Respuesta:  Si


Del 1 al 5 : ¿Le resultó intuitivo?
Respuesta: Bastante


En breves palabras : ¿Cuánto tiempo le llevó realizar la tarea?
Respuesta: 1m 30 s


En breves palabras : Aproximadamente, ¿cuantos clicks le llevó?
Respuesta: 5

Ahora por su cuenta, siguiendo pasos similares a los del punto 3. Busque información sobre lo mismo en otra carrera de otra escuela y luego conteste.
Preguntas:
En breves palabras : ¿Cuál escuela eligió?
Respuesta: Escuela de las finas artes.


En breves palabras : ¿Cuál carrera eligió?
Respuesta: Artes dramáticas.


SI o NO : ¿Pudo completar la tarea? en caso negativo deje las siguientes preguntas de esta sección en blanco
Respuesta: Si


Del 1 al 5 : ¿Le resultó intuitivo?
Respuesta: Si


En breves palabras : ¿Cuánto tiempo le llevó realizar la tarea?
Respuesta: 2 minutos


En breves palabras : Aproximadamente, ¿cuantos clicks le llevó? 10

La universidad de UConn es muy atractiva por su gran desempeño en las competencias deportivas y atléticas entre otras. Usted desea incluirse a una universidad que le asegure un gran respaldo en este ámbito, para esto busque los últimos atletas destacados.
Preguntas:
SI o NO : ¿Pudo completar la tarea? en caso negativo deje LA siguiente preguntas de esta sección en blanco
Respuesta: Si


En breves palabras : ¿Cuáles fueron los últimos atletas destacados?
Respuesta: No me dejó entrar a la página por problemas en mi pc.


En breves palabras : Aproximadamente, ¿cuánto tiempo empleó en la tarea?
Respuesta: 20s


En breves palabras : ¿Qué dificultades encontró en durante la tarea?
Respuesta:Mi pc.



En este punto ya conoce diferentes vistas del sitio web, conteste las siguientes preguntas dando su opinión.
Preguntas:
Del 1 al 5 : ¿Le parece atractivo el diseño?
Respuesta: 5


Del 1 al 5 : ¿Reconoce sobre qué objetos se puede hacer click?
Respuesta: 5


Del 1 al 5 : ¿Le resulta cómodo que se le abran nuevas pestañas tras dar click?
Respuesta: 3


Del 1 al 5 : ¿ Con qué libertad se desplazó por la página?
Respuesta: 3


Si o NO : ¿Cree que coincide el diseño de los diferentes apartados?
Respuesta: 5


En breves palabras: ¿Qué obstáculos encontró a la hora de desplazarse por la página?
Respuesta:  Se abrían nuevas pestañas

En breves palabras : ¿Qué es lo que más le gustó?
Respuesta: El diseño y la facilidad de encontrar información.


En breves palabras : ¿Qué es lo que menos le gustó?
Respuesta: Que se abrieran nuevas pestañas y que instalaran cookies.





